Trois paires dejumeaux se retrouvent. De combien de manières peut-on
les répartir en deux groupes de trois personnes, deux jumeaux n'étant
pas ensemble ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1
  \item 2
  \item 4
  \item 6
  \item 8
  \end{enumerate}
\end{multicols}